呂慧儀宣佈離婚

老公咁霉

正常女人會做既決定

開始領悟一個道理,如果女人無事業,靠男人養,應該可以長久

好似有啲懶醒 唔通當年謝安琪又要同張繼聰離婚咩

婚姻本來就係咁脆弱，有乜特別

張繼聰好野呀

屌你老味

放返長腳蟹出市場

因為無本事走唔到，有咩都要吞聲忍氣咋

長腳蟹牙

都幾shock

以為佢婚姻美滿

點知2018已經離婚

依家啲人結完婚生完仔都話離就離
小朋友都好慘

Ig post 阿公多過老公

早幾日東張西望先問佢有冇諗住生多個
佢反應仲好自然好開心
點知原來一早離左婚

呢啲咪演員囉

同第二個生多個咪開心。

有機會啦

好影響啲小朋友～真慘

咁呢啲係咪佢老公送架

好似係拍戲道具嚟